好易鐘意人+鐘意姐姐多啲 可以點算...

人地對我有少少友好啲既表示都已經係咁ff 有時一唔小心就會好衝動 搞到人地無意中都會避開我...

第二個問題 究竟溝姐姐係咪真係咁難 同緊個大我兩年既姐姐傾計 佢一時又同我講啲好曖昧既野 但一時又叫我細佬細佬 即係點

咁搞法真係成世都單身

18歲全部都係姐姐，宜家同緊個24歲姐姐

專情啲啦屌好撚hurt

屌 點溝 點先可以收窄個距離...因為某程度上我覺得佢一聽到有個咁大既年齡gap就會自動friend zone

你叫我專情啲？無女朋友專咩情..就算我話好易鐘意人都係講緊無目標個陣..

其實都好講你本身個心智年齡去唔去唔到俾佢當你係o靚仔嘅高度，然後就睇相處感覺啊 第一印象。
好老實嘅，你有俾佢睇到你有乜比人長嘅長處

姐姐做女朋友係夢想

問題係而家同佢keep in touch既方法只有wtsapp 佢之前話可以skype既 但近排開始怪怪地 唔知佢而家真正對我有咩睇法 就算真係有機會面對面都要2個月後 而家好驚佢想同我保持距離

咁呢個當然啦 同姐姐拍拖真係會好開心

同姐姐拍拖有咩咁開心其實

有個人生歷練比你多嘅人而且條件選擇可以更好嘅人揀咗你 好大嘅肯定

姐姐感覺上個人好似會tough啲咁 我想比其他人保護啦可能

呢個答案更加好！

姐姐拍拖都可能變到好細路女其實

比佢感覺成熟過佢已經夠
不過嗌得你細佬都當你deedee

姐姐

我都鍾意弟弟 點溝弟弟

就係仲未搵到機會

報到報到
認真答 其實姐姐溝弟弟完全唔會有難度

鍾意姐姐有咩問題 姐姐都好鍾意弟弟

咁都要咁岩揀中鐘意弟弟既姐姐先得架

姐姐好正

扑野搵姐姐 拍拖搵妹妹

姐姐係男人眼中好似真係吸引過妹妹

有時妹妹好唔講道理 好唔成熟個陣真係頂唔順..

成熟嘅時候佢哋相處好舒服唔會覺得煩
想俾人嗲嘅時候佢哋又會扮可愛𠱁你開心
真係好正

點先算成熟 要咁成熟做咩？

大你幾多年!

呢個係終極理想型姐姐 同到啲咁既姐姐一齊真係好難會唔開心

年齡上既姐姐無咩特別
成個感覺都係姐姐果d先特別

唔成熟我會覺得好煩 帶比我太多煩惱 我會選擇逃避

真係好鐘意姐姐
之前d ex都係姐姐黎
一齊嗰陣好sweet
但分手嗰陣都好痛

Me 21 佢就咁睇落去似25，26

其實都係 我會話年齡大既姐姐大部份感覺自然姐姐啲

鍾意姐姐既同時，你都要令佢覺得你諗法成熟、值得佢依靠你。如果唔係的話，會令佢覺得自己好似係度湊緊細路。
ex細過我一年，但兩個人一齊睇唔出我係姐姐。對方成日需要我照顧，但適當既時候佢都會照顧返我轉頭。一齊過6年，有4年係一齊住。
但最尾啊弟弟因為個妹妹帽左我。。。

咩原因分手?介唔介意講黎聽聽

條女係外國？ 點識？ 得咁小料點俾意見

大過你唔代表啲乜 前題係你要成熟

利申 同緊個28歲一齊 自己25

所以我成日都係到諗如果自己可以大返少少就好

只能說真係鍾意你唔會想係你面前做姐姐

呢個差距 但佢應該做緊野而你係讀緊書 ?

帽

咁你覺得呢6年黎佢有無表現出應有既成熟程度 btw 可能佢係姐姐同妹妹都無所謂既人呢

係呀
我都唔知點解呢排成日諗住佢

搵啲年齡唔好差咁遠嘅咪得囉

。

我係外國 佢香港 我中學師姐 佢前排先變返單身
我覺得自己真係比同年既人既諗法/行為成熟 (例如話 我已經自己一個人去旅行2次 會諗第時搵咩工 set定晒目標比自己咁)
利申 19

咁講啦 我覺得同姐姐拍拖段關係既付出會係50 50 但同妹妹拍就好大機會好快攰

唔緊要 唔係你既錯 下個會更好

試下接觸下佢啦 話唔定佢都等左你好耐

畀啲女覺得你有人生目標 有計劃將來已經贏咗一大步
我係你嘅話會share多啲自己喺外國嘅嘢 食啲乜睇到啲咩靚嘅景 啲女先會覺得你見多識廣

我覺得你唔需要急住skype佢 始終都係男女朋友先會做嘅嘢 你一畀佢覺得你chur呢就唔使玩㗎啦 建議你keep住whatsapp 跟住flirt下佢 約定佢兩個月之後出下街見下面

3年一般啦 上面咁多巴打咁多成功例子

咁好啦 試下聽你講 其實有時我覺得佢仲flirt得勁過我

example?

係佢眼中 或者我只係一個毒撚

年紀上係唔係姐姐都唔係最重要
心智成熟先得

我都好想要姐姐

post埋啲對話就100%自爆 不過咁講啦 佢試過借啲2話如果我點樣點樣佢就會好鐘意我(唔知佢係咪只係講笑咁講) 同埋之前有次差少少約到見面囉

你唔可以咁樣睇低自己!!

去馬去馬 究竟姐姐有咩咁吸引男人呢

咁下個目標仲係咪姐姐

你個袋有多少金錢

比佢叫你做deedee個刻已經輸左
要溝姐姐先決條件係絕對唔可以比佢當左/覺得你係細佬/細路
而呢樣係難，真係要靠自己
更何況兩年已經算無乜gap唔差好遠

利申現任同ex都係姐姐
兩個都係我做主動

再利申：最撚鐘意姐姐

咁聽落都幾好吖 你咪借啲意同佢講話你每日已經習慣左有佢同你傾計 會成日睇住電話等佢覆你 有時因為時差冇傾計你會掛住佢

你自行判斷點樣去表達出嚟啦 我嘅目的係想你試下同佢拉近啲關係 你又可以藉啲以睇下佢點覆你

而家我呢個年齡又未去到要講錢既地步

當然
有得揀一定係揀姐姐

撩緊你
好視乎你答成點

衰則變兵，好則可以試下進入到曖昧

不過好視乎佢認真定9up mode咁講

第一段
露撚哂底牌比人睇咪比人食住

我唔知係咪因爲我之前係佢個po到打姐姐 之後佢就開始叫我做弟弟

...

都唔知話你單純好定蠢好

姐姐萬歲

in 姐姐 we trust

但我意思唔係真係姐姐

最愛姐姐
妹妹好似湊細路咁 好煩

所以就係唔知佢係9up定點 不過而家試下認真再慢慢同佢傾 希望再有突破性進展

有啲女人生理年齡同心智完全唔撚對等
ex大我幾年

諗野同行為講野都仲戇鳩過我
講緊我當時係中五佢已經係讀完ive

係 成日發埋啲白痴脾氣又要人氹

個陣係咪仲興緊mk年代

信我
保持平常心係最好

當然真係鐘意一個人係好難
但唔好太過度表現自己對佢有好感
要收放自如

利申表白既全部都唔成功
唔表白既都自動一齊左

唔成熟要教仔咁

要暗示得好勁囉 我覺得未有咁快去到呢個地步

唔關事
係佢個腦好幼稚好戇鳩

成日嗲人陪嗲人送嘢
家下我好得閒好有錢咩
郁啲就M到要人𠱁
(多數)姐姐就唔會
仲會為你設想諗埋你個份

如果雙方真係有feel你會feel到
仲估估下姐係時晨未到

識左幾耐傾左幾耐？

好 我都覺自己其中一個問題係唔識收放自如

我女朋友m到從來唔發脾氣唔會專登提
搞到我成日以為佢遲/無黎

佢只會係最痛個一兩日咬下我或者質我兩野洩憤

姐姐是最好的 同姐姐一齊係會好舒服

其實都係講緊2星期 所以有排玩

有表現過成熟，曾經係完全依賴晒佢。🤦🏼‍♀️

同樓豬一樣
再另外多個自身既問題係
已經分唔清鐘意既人係鐘意定真係當佢姐姐
女朋友同姐姐之間除左拖攬錫搞野之外好似無咩分別
加上做一個弟弟相處落又唔會嘈交唔舒服唔洗就對方生活習慣 唔係咩 ?

咁好 好好珍惜佢啦
理想型姐姐可遇不可求呀

姐姐心智+姐姐外表簡直屈撚臭機

可能姐姐二度發育晒

記得比個時限自己
唔好周逐太耐

一間得唔到又抽唔到身好慘

咁都幾大件事 不過帽呢啲無得講啦 可能太貪玩

就算大家唔講嘢都好自然唔老尷
妹妹佢哋會嫌你悶想你r嘢傾

我今生以後只會愛佢一個
我要娶佢番黎

撞到又追到先得㗎

可以話無可能抗拒到咁完美既女仔

絕大部分嘅女人鍾意大過佢嘅人

係
啲個腦未撚發育既閪妹硬係不得安寧要搵野講搵野做先得

同埋唔會體諒你想唔想，只會諗自己

不要再說了

如果你係鐘意畀人照顧
咁應該係搵啲咁嘅性格嘅女仔
而唔係睇年紀去搵喎

最近都識左個大我兩年既姐姐 雖然暫時傾落冇乜野
但好在意會唔會比佢覺得我幼稚
佢都成日笑鳩我deedee

好奇一問 你女朋友係咪S底

萬歲

幾時到我

可能係
希望佢之後會覺得同姐姐相處自在啲
始終被照顧舒服過照顧人.

所以姐姐真係可以好難溝 要改變佢價值觀

(多數)識諗嘅姐姐完爆

心智年齡>>>生理年齡
好多女仔唔介意另一半細過自己

但介意湊仔

始終一段關係一定要係互相扶持
長時間偏向一邊通常都無好結果

巴打有勇氣去放低已經好叻！！

唔算
不過鐘意整鬼我同好識比surprise

年下
巴打加油 年齡唔係問題
比實際年齡成熟既男仔好正

根本都無得揀

番撚左成日工聽到既唔係你去左邊/陪我傾計

而係辛苦你啦，早啲訓，知你攰

呢啲咁撚完美既女人簡直

鐘意比人照顧+思想成熟啲囉 但可能話同姐姐一齊仲有多一種成功感/achievement..?

人前姐姐
床上

幾
撚
時
到
我
遇
上
呀呀呀呀

比佢叫deedee真係好無奈 又無野可以阻止佢繼續咁叫啵

如果思想似姐姐嘅話
同齡我都唔介意

好識比surprise真係完美女友

好快到你
加油

好似天使咁 一齊生活一定超舒服超自在

我地算係圈子裡面既模範情侶黎

個個都話我地平時相處似朋友
但sweet起上黎好撚肉麻

希望啦
讀緊u都未遇過

巴打加油 大把靚 體貼姐姐好快搵你！

聽落已經好羨慕 好想取多啲經

係u要搵清泉係難啲
擴闊下交友圈子？

嚟嚟去去都係對住班男人
垃圾科大engine

Deedee又點姐
Deedee都可以成熟 都可以照顧你架

咁算啦 不過真係多謝巴打啲意見同經驗 我會慢慢吸收下 有好消息就再開po話比你地知

慘
我個fd又係讀毒撚科

無錯
可以失望 不能絕望!
女神姐姐我來了

識嚟識去都係得男仔fd
人生好似爭緊啲嘢咁

少林寺 陰公 去econ個啲department尋下寶

如果係口舌之快
純粹互相串下玩下都仲ok

但萬一佢真心當左你係deedee
除非佢唔介意/本身就鐘意deedee
如果唔係我都係勸你地及早抽身

姐姐有時太過先入為主 變到想表現自己有幾成熟既機會都無

怕醜 唔敢

試下搵pt做？

yes
一去到呢個位就喊三聲都無謂

對住男仔好易混熟
對住女仔柒過碌木

試下frd搭frd識下有無機會

年齡真心咩，其實姐姐定妹妹睇人性格既姐

一去到呢個地步就要搵定第2個目標了

啲fd建議我做下港女至愛嘅鋪頭識女
類似天仁嗰啲

女朋友大我10年，好sweet

越係碌木越要多啲主動同女仔傾計
可以同熟既練下膽先

我以前都好撚毒
係同依家果個一齊左，開始捉到女人諗咩先開始敢同唔熟甚至陌生人講野

某程度上可以話比到種成功感你既 同埋根據自己同妹妹相處既經驗 妹妹多數都會諗左自己先再諗你

都係既
不過普遍個樣同身型成熟既個腦真係會成熟
我識唯一一個例外係初中妹身型（連樣都係
但諗野勁撚成熟

不過有時有啲偏激

同啲兄弟好少講到呢啲話題

gap呀uniqlo呢啲長期請人兼大撚把女
溝唔到都可以刷經啦

知己知彼 百戰百勝
了解對手戰術先可以排個靚陣慢慢擊破

10年真係好誇張

暑假試下

身邊有fd之前同左個中學雞一齊
勁撚痴身勁撚chur
唔夠半年玩撚完

由我一講我幾多歲果刻我已經係一個唔成熟既deedee

啲女入得ust可能都預左個個爭住要

呢個真係有啲誇

同埋隔太遠個陣女方好大壓力
因為要開始諗成家立室
就算佢唔急

身邊啲人都會係咁催佢
定力少啲都好易鬧交

勁痴身係失罪黎

gd luck

介唔介意分享下你幾歲呀

不論邊種男人
都一定最撚忌太痴身

妹妹都算 仲要應該都有段大距離 正常都好快散 我身邊都有識既人試過

今年20

擺明想試下俾仔圍嘅感覺

同我都係差1年 加油啦 一定有辦法溝到姐姐！

好似男大女至少5年

女神姐姐我來了

對方幾歲先

啲仔可能都有殺錯無放過 所以半年就有晒仔唔意外

痴線 呢個gap 如果講緊男係26 27打後就無咁大問題既

係既 但年紀爭得多少少既話
預左女方會有意見啲 覺得自己個套岩d, 有d問題你唔會明, 預咗你好多野唔識etc
同無咁為你面子扮蠢 份人大男人或自尊心重既會難d接受

不過如果係千依百順or除左年紀之外同同齡女仔無分別 又無左姐姐feel

係好誇，仲要我地係Long D，我都覺得好癲

不過佢無介意過我肥矮毒柒窮，佢女神級姐姐

個陣嗌分手條女癲到踩上門

我地成班fd真係當堂嚇一跳然後得啖笑

聰明既女人係要識扮蠢同尊重男方

咪撚比佢走呀
搵繩綁都綁撚住佢

其實姐姐都有唔好既地方 但綜合黎講姐姐>妹妹

呢啲經歷真係不可一不可再

同姐姐相處最緊要係要識得幾時放下面子
累鬥累無好結果

因為其實平時相處可能佢都讓左你好多但你唔覺

係！仲要係女神級啵！

同我一樣 一見到開朗型姐姐就會心動

女仔開朗真係對住咩人都會加分
由其係上一輩

互相尊重就會有好結果 知道幾時要扮傻認衰仔氹下佢都好重要

一齊攬返幾下先

巴打可能係世界上最幸福既人

明知完全冇可能都要ff下

未係
因為未娶到佢

娶到我就係全宇宙最幸福既人

有賭未為輸呀

仲要係ff啲最sweet既情景

鍾意啲四張幾既人妻

巴打食得咁熟？

本都冇 冇贏嘅可能

我都六張幾。已經係食嫩口菜

六張幾識玩連登

業都未畢
未有咁快啦

佢有無暗示比你聽 想大概幾時

哇巴打/絲打你講得好中！！！！
有過類似經歷？
我自己同個細6年嘅弟弟拍過半年，
但覺得視野/生活太唔同，我等唔到，
佢都追唔上，所以有過好多壓力/焦慮/不快，
簡單講，睇唔到未來。
最後我地講清楚咗，而家保持適當距離，
類似一個open relationship嘅形式相處，
比之前開心好多，當然，都應該係無未來，
因為無乜commitment。

弟弟們，想得到姐姐嘅好處時，都必須有心理準備過程未必容易，我覺得弟弟要係其他地方做到up to standard，例如無乜成就，但都要認真努力生活，表現到有計劃。或者會貼心，識得照顧人。因為湊仔真係，不了。

但係姐姐佢中產生活，食個lunch都成舊水。雖然佢唔介意我公屋窮撚，仲成日買野送比我，但我都覺得會有好大壓力

又唔算既
其實有好多野只要你夠愛佢就好自然會做到

差太遠既缺點就係呢到
女方見識得太多，生活唔同
如果雙方唔嘗試改變下就好容易好似你咁

我自問作為一個男朋友有好多野真係輸比我女朋友
但至少我做到佢需要我既時候我係到
佢需要答案既時候我可以陪佢搵

咁我覺得要追到姐姐不遠矣

btw我做家務叻過我條女

差太遠係咁架啦

你反而要諗
既然佢都唔介意，自己仲洗咩介意
激勵下自己第日要養番佢好過啦

撚有女會鐘意細過自己咩

姐姐唔同你講錢會諗同你做人世

正常
咁少選擇 梗係食得就食

我要姐姐呀

妹妹思想太幼稚

你唔應該諗佢介唔介意 反而要keep住努力向上 比咁大壓力自己好辛苦

實有架啵 就算唔係鐘意都會係可以接受

你得架 有啲姐姐都唔係好難溝啫

垃圾

希望會遇到啦
可以失望 不能絕望

有姐姐梗係好啦 無得揀
個女朋友細自己兩年 真係湊女咁 唸野好細路仔 又唔識體諒人 又易嬲

same here

睇sislovesme算啦

唔會覺得佢老?

弟弟真係好正 我都想溝年下

所以妹妹真係要好主動而又唔怕辛苦既人先照顧到

報到報到

講多句，雖然自己嘅姐弟戀經歷唔太順利，
但我必須承認一個識得照顧人、噓寒問暖又脾氣好嘅弟弟係好吸引嘅。而且懂得承擔呢一點已經即刻由弟弟變成一個男人。

可惜嘅係，以自己為例，已經到適婚年齡，所謂承擔唔只係每日問我食咗飯未、幫我拎重嘢、聆聽我嘅需要，仲有好實際嘅嘢，例如有無條件同我建立家庭。

我嘅呢個弟弟其實有potential 做一個好老公，但而家實在太小朋友，我面對嘅問題佢未必明，例如去外國讀master、轉工、買保險。佢講嘅嘢係天地堂中間做咩好、搵intern、交功課...

如果有一日弟弟長大咗，大家仲有感覺，唔知會點呢

諗下諗下我全部識得嘅女仔都係姐姐黎

原來有咁多巴都鍾意姐姐 咁都好啲 我都廿幾但仲未出到pool 希望黎緊有組仔溝
利申：哥同弟都ok但會鍾意做照顧同保護人嗰方

姐姐到好正
可惜識落嗰啲唔鍾意年紀細過佢哋嘅
追唔到

照顧我

唔係講笑 以前唔鐘意年下 而家先知年下的好

點解我識落啲姐姐唔係咁諗㗎
全部都覺得我似細路仔當我細佬咁照顧

其實有時真係會有想照顧下人嘅諗法 但係年下都有時會好可靠 我都唔識形容 姐姐希望20歲人第一次出池可以溝到年下

啫係始終都鍾意成熟型男仔

又唔係 有時年下會好想攬下佢 成熟唔係唔好 但係年下飯有一種年上冇嘅feel 但我又唔知點具體形容
小學雞脾氣邊有人鐘意 男女都係

對我嚟講姐姐都有一種妹妹冇嘅feel
同埋易相處好多 唔介意我悶
成日出嚟都係佢哋諗話題傾
姐姐俾人嘅感覺好為人設想
同埋唔介意人悶 生活平平淡淡就算
好吸引
相反妹妹下下要你𠱁要你俾驚喜要你諗話題
得閒又發下公主脾氣
好麻煩

妹妹仔仲細啊嘛 公主病真係不了不了
我覺得我都好善解人意 點解冇個年下俾我出池

喺度執返件囉
樓上大把想要姐姐嘅巴打

說話就唔可以咁講啊師兄 自問樣真係唔差

唔同階段好難共嗚
最少起碼兩個人都係工作緊

適婚年齡又係尷尬問題，呢個係真現實考慮。
年齡差超過5年，財力來講好難同姐姐一樣或大過姐姐。結婚買樓果d都好麻煩。
除非男方本身有樓，咁會行得順好多。

咁我相信始終會遇到嘅
慢慢等 始終會等到

是的，經濟條件都係當初擔心嘅東西之一
佢讀書，我做嘢，而且我已經搵緊32k一個月 同齡來說尚算不錯，差距更大。
雖然我唔重物質，不介意AA，甚至我俾多啲
但始終會有限制，例如我會上網買換票証，咁睇戲可以平啲，對佢無咁大壓力⋯⋯

我呢個case，佢居屋，我私樓
我都無出聲，但反而佢媽問佢我咩背景、出身....
去到談婚論嫁，確實係麻煩啲...
雖然同年嘅男仔都唔係個個有樓，
但望住細6年嘅眼前人，
會更加覺得係一個賭博

不行呀弟弟，我們可是姊弟呀⋯